有冇人未試過鍾意人？

唔知係真係未遇到定係我有啲問題
細個見到學校啲靚仔就話鍾意嗰啲唔計喇
但今年20歲 絲 我都未遇到一個人我鍾意既人
有同朋友討論過 係我唔識分定係我唔識鍾意人
中學試過對一個男仔有好感 但淨係好感
仲要係無啦啦 有時會留意下佢咁
但我嗰陣係覺得就算佢鍾意我 我都唔會同佢一齊
定係我天生犯賤 但我又係想拍拖既
都試過比人approach 同人keep chat
但係傾左一段時間都無日久生情發生
我都係覺得做朋友ok 男朋友就不了
一個搵左女朋友 就做返普通朋友 依家都好少傾
一係就人地表白 無左個朋友
啊啊啊 其實我想拍拖 想出pool 但又唔想為拍而拍
無奈自己個社交圈子窄 仲越黎越摺
唉 其實都係想呻下 搵下有無同路人 圍下爐

十尾嘅巴 都係岩岩先明白鍾意人既感受
勸你一定要搵啲有機會既去留意鍾意 好似我咁鍾意咗啲唔應該鍾意嘅對象 每晚瞓覺真係幾難瞓著

成日覺得自己會a0 grad u
巴打橫掂訓唔著介唔介意講下咩事

一講就會比自爆 個case特別
有朋友同嗰個對象都有玩連登

咁唯有祝你早日脫苦海 快啲有教好訓

grad u a幾唔重要 咁睇人地會覺得你純粹想拍拖
我依家係覺得呢個女仔實在太好 各方面都係 咁多年黎真係無遇到呢類女仔

大家咁話
好難脫 有啲因素影響 亦都係個case嘅特別之處

係想拍拖啊 不過唔會因爲想而求其搵個
會唔會係暫時蒙蔽左 淨係睇到優點睇唔到缺點
都係要時間既

過多幾年就30 但未試過鍾意一個人
以前比女追都會拒絕 已經覺自己永世結唔到婚

我都好想搵到佢嘅缺點.. 專注做一件事計唔計先 唔做完唔停手

搞到我好想知
咁唯有試下發掘下佢啲缺點

你中意可以留個tg 分享下都無所謂

有機會架 只要巴打你樣貌唔差 唔矮 .... 有啲銀紙

成日見家下啲人好快就可以一齊 速食文化
到底點解我地會咁
不過巴打仲有幾年先30 仲有時間

可能過幾年到我覺得自己唔會結到婚

只好趁仲係單身努力儲下錢先啦 起碼第二時老咗都有少少錢先

係優點都係缺點
不過啲人成日話鍾意嗰個人就連缺點都鍾意埋

只係要一個就夠 明明之前都有好多機會接觸女仔
但就完全無動情嘅感覺 完全無追過女仔
時間過得好快呀 係20頭果陣我都仲呃自己大把時間
但就慢慢步入30

無錯喇 一時時好耐先有回覆

但好過無

未有tg住 遲啲先整 懶

好簡單咋嘛 3分鐘咩都搞掂

諗起廿歲生日嗰陣呀媽同我講 踏入廿歲啲時間就過得好快 雖然我嗰下笑佢講廢話 但其實廢得黎都幾有趣
唉 點解偏偏搵到個鍾意既係咁難架

吸毒咁 吊住條癮 有損健康呀